屋宇署新總部壞冷氣系統

室內溫度達31度，如焗桑那

熱到呢

雞燉翅

唔挨得

廢老:
唔挨得
我地以前邊有冷氣,
小小事係到 嘈嘈嘈

Send比蘋果

仆街香港01咪偷

東方爆料熱線 3600 3600

好，代環保人士些些尼

琴日已經見到不斷滴水

垃圾90後 捱下都唔肯 點成功呀

都是90後的錯
個冷氣仲唔係90後裝壞

點止90後錯呀 仲有佔中導致磁通量改變 整壞左個冷氣

抵啦

又壞?

冇壞

講漏左 今日冇壞